律師公會都on9既，咩落實基本法以來最大倒退

俾個流寇政權侵佔就一定倒退㗎喇，鬼叫你班香港人三十年前唔撚反抗？有本事學朱元璋咁驅逐胡虜恢復中華囉屌你老母

難得正常